Snapchat真係好人性化

同人儲得甜甜蜜蜜 有粉紅心
到到今日 俾人del左 秒變恥笑樣
屌你老母

個天今日都可憐我 一出門落大雨 唔行出去都唔落 而家唔洗你可憐

留名

😏

幫我問候下伯母

完全冇胃口食飯 平時有佢影啲相送飯